荃灣手足，關於大坡坊間機鋪。

機鋪真係唔係福建幫開，係朋友屋企人自家經營，客家人。
我同大家一樣憎死721果班人同福建幫，黑警死全家。
唔係分化，絕不割席。

近排咁多P牌仔

客觀d啦手足 搞清楚先屌都未遲

邊撚個係你手足啊屌你老母
求其打幾隻字就叫人信，你收皮啦

呢間比小小時間搞清楚先冇壞

屌你，機鋪打魚機係非法聚賭過type黎
唔係fucking lol搞唔通旦家人搞？

做下樣表態都唔做, 淨係上網用咩朋友同學屋企人又盛黎洗底? 係有證據既post上黎大家望望, 信你既實幫你傳開去架喎

黑社會搵食姐,俾條生路佢地行下啦
有錢最多請白衣人打吓市民,唔好打唔好打

全部反對都係P牌仔

點解咁著緊機鋪？因為佢地d機好易爛，一爛就真係做唔到生意(無得比人賭)，d機買過又貴，又要照樣比鋪租

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

認同要查清楚
上面話要攻嗰啲，你哋有證據？如果亂嚟，同黑警無分別

尋日已經有相近既POST話麻雀館同機鋪係黃
仲黎多次

講講下變咗其實黑社會也有愛民主的

搞撚左唐樓 樓上麻雀館先 川龍街有 河背街都有

真心有黑社會係我地呢邊

咁呢個真係會有

機鋪真係係福建幫開，係朋友個朋友個屋企人個朋友既屋企人自家經營，福建人。
我同大家一樣憎死721果班人同福建幫，黑警死全家。
唔係分化，絕不割席。

黑道手足

自貼連儂牆咪唔搞囉

黑社會學人中立收皮啦，係自己友就表態，就係咁簡單

開得機鋪既都唔方好人

正常人點會做

殺錯一個都唔會放過一個
當你朋友唔好彩

咁去做黑警好了

屌你老母啦 上泥打幾隻字就話澄清

仲有一樓一果D 可以點搞
開發新職業 - 掃黃組

屌你啦 絕對相信前線手足一切行動！
你個冷氣佬就收工啦 分化黨

其實打機賭博色情等行業，除之！

岩 連濃牆就係表態加護身符

不推文回覆

呢位清一定又唔係住荃灣

我唔識黑社會的人唔好叫我黑道手足

我同佢講，唔該曬

咁應該點澄清

點解要信你，on9！

客家（粵拼：haak3 gaa1；客家白話字：Hak-kâ；可以喺後面加「人」、「族群」、「民系」來組詞）係漢民族底下嘅民系[7][8]，大多生活響華南，比如福建、廣東、江西、香港、台灣，其中主要聚居喺粵贛閩交界嘅地方[註 2]。佢哋響東南亞乃至世界各地亦好多，響全世界大約4500萬到8000萬以上[2][4][9][10][註 1]。四川亦有客家，不過稱之爲（土）廣東人（tou2 gwong2 dung1 jan4）。而桂南粵西嘅粤客雜居區，本地粵人自稱地佬，而客家人叫新民（san1 man4）。客家人嘅首要語言係客家話，間中有兼識講各地嘅本地話。

琴日先開完post又出黎柒過
又唔畀多d料，抵你畀人拆

咁你屌勸你的人，你又係咪分化？

因為你的朋友

我相信前線手足，不過我朋友真係黃絲，佢都次次去發夢架。

教下你啦福建佬
你係門口大大張BANNER
寫住
光復香港, 時代革命
福建獨立, 還我河山

我包無人攪你間舖

割蓆宣言

係香港有正當人家開機舖？ 你玩我咩

但樓主有冇得俾啲證據
證明下佢地係黃？

幫襯及聚集既全部都是褔建幫，唔駛講咁多，係－個狗窩

睇黎班福建佬好緊張d鋪

我識個黑社會好Nice的 唔似會打人架

咪撚玩啦, 舊機鋪點會唔係黑社會開, 呢D 機鋪正常咁打機租都唔夠搵
係得大坡坊插旗既黑社會點會同白衫人無關

你開嫁仆街點信你

比d誠意自拍客家話加user name

點解唔搞埋雞竇

當連登仔弱智藍絲

機鋪、麻雀館這些咁惹人懷疑嘅商舖，真係應該要主動出來表明澄清下立場

垃圾文

個個位開 唔駛交陀地？

敵人反對

收皮啦P牌仔
你一早比我block柒左
都要開番黎睇

樓主分化，此post 已完

樓主已潛

唔係話唔信你，有冇證據先

你店面開放一塊玻璃幕牆出來俾人做連儂牆來貼，便可免禍。

有黑底勇武唔出奇
因為佢哋打開交，同警察對立

情況同深水埗南亞日日撚狗一樣

有道理

長期俾差佬欺壓，而家成個香港支持佢地打差佬應該不能更開心

但客家人同福建人又真係唔同族群
不過樓主証明唔到間嘢係咪清白

琴日有人開一樣post畀人屌到反艇
換過ac又開過？！

BLOCK
上一頁

下次貼返張屌你老母死福建佬喺店面先講啦

驚?

國際呢間機鋪係呢個位大大話話都起碼有成40幾年，雖然中間可能多次轉手，但係所以荃青葵長大既人都知道荃灣四個坡坊從來都係黑社會樂園黎，以前又黑又多老同，係呢幾年先好啲光猛啲多啲外人。

無返啲關係都難以係四個坡坊內立足。你話你無黑底，人唔笑狗都吠

P仔要多啲證據係正常

狂㩒鐘但係唔入去

原來驚嘅解救方法係上連登開個post
打幾行字就洗白到
真係笑鳩死人

係門口自貼光復香港時代革命都冇人搞你啦

不如話係牧師開啦
屌你
邊有正當人家可以係呢d染黑晒既地方開麻雀舖同機舖而又可以反政府

唔想人搞咪喺舖頭整連儂牆囉

福建佬都有深黃的
最緊要目標正確, 唔係既話會步入美軍係伊拉克錯手攻擊建築物後塵

門口掛番支「光復香港 時代革命」旗先

proof or fuck off

咁起碼貼返份聲明喺門口
影張相打幾隻字就算
口講無憑

掛番D口號出黎 可以做免死金牌
最好篤埋其他FUCKING幫既舗

遲d講講下就會變成成個荃灣都係支持示威者

看圖說故事

麻雀館都黃？不如話福建幫黃丫

正解

前線手足有部份係有背景既人

叫你個friend喺機舖門口貼"五大訴求,缺一不可",肯定之後冇人會搞㗎喇

林鄭好人黎！
我同大家一樣憎死721果班人同福建幫，黑警死全家。
唔係分化，絕不割席。

昨日都冇講麻雀館係黃，講緊機鋪

普通人開到機鋪？

你要咁講真係冇辦法，好多細鋪都藍屍，唔通全部打爛曬佢咩，罷買咪得囉。

咁啲人其實都係未證明到係福建佬開嘅
都係人講佢就信

敵人既敵人就係朋友

頂你呀 我雖然係P牌仔 但我唔反對

認同要查清楚
但係 "同黑警無分別" 真係好on9
家下手足拎槍射人個頭/胸呀？拎警棍狂扑頭呀？手足有公權力有人工收呀？

林鄭死仆街惡毒婦屌佢老母快d 落地獄。

唔一定黑社會先開到機鋪係嘛。

呢間陀地好撚耐喇喎

收皮啦P牌仔
又係到9up

認真，貼返兩張光復香港 時代革命，包無人幫你裝修，仲大排長龍

我上次見到手足打爛元氣玻璃不知幾心涼添啦。p 牌唔係罪係嘛。

屌你老先另一個po又話麻雀館唔關事 宜家你又話唔關事 你老母你唔好撚扮啦你!!!

p 牌就唔可以係黃絲咩？

黑警係喪屍不是人類，真係唔可以拎埋一起講

查清楚再爆 間麻雀館應該就點都冇爆錯
如果係真既 麻煩樓主幫手足道個靚歉

"同大家一樣憎死721果班人同福建幫，黑警死全家"
你貼嚮舖面咪信囉! 出面貼哂連儂牆, 包你勁好生意添!

出面貼滿文宣有黃絲優惠咪信你囉

不過各位手足 下次爆麻將館要小心有埋伏

你又唔好咁講！我屋企就是！但唔係黑社會，如果係黑社會，早就叫班人斬狗

機鋪係早期共共間諜最中意做既一門生意
一來可以收風 二來可以養人

你呢間我唔知真黃定假黃
利伸 以上只係我個人見解

屌你老母，個撚個話攪鋪唔啱，成班扮乜撚帶風向，拎光環，見一個block一個

有道理

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

機舖同我講係清白生意
當我三歲細路咩
有證據就拎出黎啦

我屋企開！但我屋企人全黃！想響應罷工，但又怕班狗玩野，日日查你牌就仆街！結果我地將罷工日全日生意捐唒比612.

屌你一句話係朋友屋企人開 證據都冇 點撚樣信你

唔係罪 不過冇人信你唧
斬完人唔洗還呀？

開得機舖同黑社會冇關

比證據
口講無憑

唔係你講一句就話唔係
荃灣手足比人斬到殘廢
福建佬絕對唔可以原諒
有殺錯無放過絕不姑息

你叫朋友屋企人，系門口貼個大字報，遣責警方濫權，支持示威者，播下願榮光歸香港，總之有咩可以做的都做埋佢啦！呢個時勢，強烈表態可以幫你保住間舖 （真心的話）。造假的後果，請自負。

又黎，唔係福佬，係學佬

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

堅 就攞啲證據出嚟

咩叫學佬，請指教。

唔係講兩句就得，你要比証據去証明唔係，冇就當係，完

尋晚樓豬開po
話老細唔係福建佬，係鶴佬
但鶴佬＝hok-lo=福佬＝福建佬
同一樣野黎

福佬當然唔可以原諒。
不過間機鋪都唔係福佬開，有殺錯冇放過，殺錯良民點算呢。

斬完人梗係要還啦，冤有頭債有主。

客家人

風向L

謝

你自己話係hok-lo

又玩分化
分化前線打定唔打嘅人
從而引起內鬥

2019

昨晚不是我開的po

俾人hack左呀柒頭

咁多個同唔講野 間舖一爆即開個ac話係手足 當人弱智？

話就話機鋪
根本十檔有九檔賭
入面一係老虎機一係打魚

都是福建

冇話唔打喎，只係唔係打錯嘛

咁何君堯係客家人嚟嘅

利伸 客家人

客家土樓喺福建

我同你講開得係果度的舖無間係無料

咪撚再洗白

全部反對都係P牌仔 ≠ 全部P牌仔都反對

但福建人唔當福建客家人係福建人
福建客家人又唔當自己係福建人

btw, 荃灣三楝屋村姓陳嗰班客家人係福建汀州客家

紅衛兵?

請白衣人打我地囉，唔好當我地仲係兩個月前咁啦

P牌
朋友屋企人
屌你不如講係你朋友個三姑姐既表姨婆既屋企人?

唔係住荃灣都知果啲位係咩料

你up幾句就係
我話係習大大開既都得啦

嘩
呢個月既日程表好撚充實

P仔打幾句想洗底? 咪撚咁天真啦，皮就收硬你地，福建垃圾

拉

你朋友屋企人嗰頭開舖，咁叫佢講下邊間先係真fk人開

講唔出就收皮

呢間最多老同，晚晚打魚
擺明黑社會個竇

好簡單咋ma 照你咁講如咁想證明自己
你成個門面變哂連儂牆咪完全解決哂囉?
仲可能會吸引新客wo

個鎖頭開唔到咪唔好開囉
但 不建議 大家用AA膠之類封實佢個鎖，咁樣人地會好麻煩㗎

我個fd話係福建人開喎

屌你啦P牌樓主
開第一個post就係洗底同福建幫割蓆？
想人信都比多啲料啦，講句朋友家人開就係啦？
朋友家人自家經營咪即係福建幫家人自家經營囉

有人話係福建幫而扑鳩佢咩
係斬人果個字頭呀

不過我睇你唔係唔知
而係刻意開post誤導抹黑啫

請大家block鳩樓主

以我所知舊式機舖同麻雀館已經停止發牌好多年，舊牌由持牌人keep 到死就會收回，期間個牌唔可以轉手，唔可以改地址

收皮啦打兩隻扮嘢有用咩

幅圖係我，個po 唔係我開

請善用起底功能

我唔係p牌 但樓主講既係真

我唔係p牌樓主講既野係假

呢間機鋪卷閘勁

P牌不了

今時今日仲攞黑社會？
轉行去做警察啦白痴仔

手足，我好撚多朋友親人自己出錢開雞竇又係黑社會藍絲黎大家放過佢唔好搞佢啲場呀

民智未開咪你呢啲囉

成班又要威
又要驚
咁威咪叫狗長期守門口囉

真的 我親戚識勝和
雖然佢地係黃賭毒樣樣齊 721會收錢打市民
但心底裡都係黃的 個腦係黃色的
唔好再恰自己人🙏🏻

咁到時拆你間屋又絕對相信前線手足呀 唔係分化 但係可唔可以理性啲呢

721會收錢打市民但個腦係黃？你驚都組織下自已講乜撚野先

黃賭毒唔撚理你啦。但721收錢打市民，不可原諒。

就黎全個荃灣所有舖頭都係香港本土自家人
死撚開啦p仔

死撚開啦 咁撚多呢啲洗地post

出嚟斬鳩黑警先再講

警察係黃底的
雖然佢地槍槍瞄眼 棍棍扑頭
但個心底裡都係黃色既

咁明顯都睇唔明?

ok係我認真咗

樓主正ON9，機鋪咩人開呀？黑社會呀嘛，黑社會俾咩人控制呀？全世界最大黑社會，支共。 黑警俾咩人控制呀？支共。
唔好同我講分唔同堂口呀，我理撚得佢咩堂口，我普通市民黎咋，唔係反黑呀，點撚樣分呀。佢唔妥既咪去搞返福建幫囉，係福建幫累街坊呀嘛。

支持前線。支持前線。支持前線。

垃圾post，拉

你間野都D客都唔撚係好人黎啦，淨係得D無娛樂性既機，根本唔撚係遊戲。

當真係你朋友開，執柒左佢啦，做機舖都唔該做乾淨D，唔好攪到間野咁撚黑社會同廢老地頭。

警權過大連佢地都食埋
合作都冇佢地份

#曲

大佬啊就咁拋低一句就算？
起碼都比返啲證據嚟啦
打錯自己人嘅我哋夾錢幫你裝修返又點話

講幾句就想我地信？

皮肉錢,
馬伕先係吸人血

[black]唔好諗住洗白[/black]

yes, 立投名狀咪唔搞你囉, 好簡單

理得你黃藍, 黑社會本質就係殘民自肥, 定係想講黑社會都有好人？

原來而家搞賭都可以話自己清白
好人好姐有得搞賭?

我係想講我地唔係黑社會lor

Your friend 朋友 is you?

黃色事業個隻黃

真。間間都要交會費

咁咪叫你屋企人係門口貼連儂牆遣責二坡坊黑社會斬人, 整埋個祭壇奠義士囉

得罪佢地你嚟保護我們呀？續唔到牌點算？班狗日日搞九我地又點？

揀係二坡坊做生意, 又要係機舖, 又要唔得罪黑社會, 又要唔得罪義士, 又要揾錢食兩家茶禮, 不如你問下自己想點？

屌！我幾時話我們係二坡坊呀！我話我屋企係開機鋪乍

人地都係搵食，又冇做d 乜，如果佢真係有做d 傷害義士的梗係死不足惜啦，人地李嘉城都冇做d 乜，我們都唔會針對佢啦。不過我都係收皮啦，唔講啦

唔好再兜啦
你覺得二坡坊個朵仲有人信？

屌你老母斬斷手足隻腳唔撚洗還？

Sorry 以為你係二坡坊開, 搞錯左.

驚呀，福建佬而家你地同魔警一樣血海深仇架啦，有排同你玩呀

show證據唔該, 無證據收皮

俾D證據出黎
香港人真係打錯你間鋪
每人夾番20蚊俾你 夠你裝修有突

哩間確實吾係福建人開，但負責睇場嘅勝和有責任叫斬人個班福清佬出嚟交人！

叫勝和搵斬人個班福清人出嚟交人！

交番斬人個堆撚樣出黎咪唔會搞你囉
唔交咪你成個乜柒玻坊等含家產啦

DLS
間間鋪都係P 牌仔開

開個新account 叫人唔好打？

其實唔係，

我解釋下先，

而家自稱學佬人既通常係指，汕尾海陸豐一帶

而海豐人好撚好笑，

唔鐘意福建佬同潮洲佬，笑鳩陸豐果班人on9，

所以上次有人吹有學佬人落黎斬人

我屋企人係笑左，因為無返咁上下錢，

佢地唔會理你，好撚自私既一班人

就算唔洗表態黃藍(甘樣同紅衛兵無分別)，都要表態自己唔係黑社會先信囉

唔好講咁多你交人出嚟祭旗
開鋪喺附近唔好同我講唔知

垃撚圾，做人做到咁冇腰骨不如死撚咗去啦

機舖同雀會係用嚟洗黑錢，其他場可以爛，機舖爛咗交唔撚到數會比人斬

咁係咪可以去門口貼文宣喇？

佢嘅仔真係黃架，如果你們覺得正確就做啦，做完對運動有幫助就做啦，總之我們唔會割席啦。

幫你地福建幫一家人推

Rrggtttt #329415
荃灣手足，關於大坡坊間機鋪。

將軍澳驅魔人 #162103
二玻坊麻雀館澄清！！